［突發] 警犬話今晚12點清場

2315 暫時已知以下兩個地點安全 亦有人留守緊

大家一齊嚟一齊走 一個不能少
聽晚再出過!